建議喺警總出面起一個台比 盧維聰

而家佢哋話唔知同邊個對話。 話我哋冇大台 但係其實我哋目標清晰一致。
如果有個台。 大大隻字寫曬訴求喺度。 跟住就等佢出嚟講

咁樣反而畀到壓力佢